高登健身 post 其實係咪好多私人教練喺度搵食

有無人真係有約埋一齊健身 ?

係

記得有兩條傻仔話蛋白粉有類固酵叫人唔好飲 , 心諗$400有成個月類固酵飲又幾抵飲喎